[Printer]有無二合一printer介紹

要印到A3
Printer + scanner 二合一
大約幾錢左右

唔識用google serching???

google咪大把你揀